點解無人講 下星期連續兩日三罷

做乜咁少人講三罷
快啲整多啲文宣圖啦
盡量宣傳 罷兩日 9月2 同 9月3
罷唔到兩日既 起碼都罷9月2

不要說推 試著說
「九月二三．三罷兩日」

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

p牌仔推唔到
要靠你地幫手推啊！

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

三罷

有人肯推po未